［警世］ 男人唔夠170cm 真係唔好咁

唔該你地唔好著大褸，呢幾日天氣凍返，一街都著大褸 唔係串唔夠170cm ge人，但係好多短人本身都唔高，著完大褸更加顯矮

有d仲要誇張到著完好似細路咁 其實嚴格嚟講，最少175先好著

利申169cm 從來唔會著

Red wing + all back 都5cm

認同

申利 158cm

著完都仲有女有sp
點睇？

有d加多對高筒鞋睇落仲短

細路仔著大人衫

都要睇咩質素架

咁衣著唔係唯一一樣variable
咁given其他因素一樣，你覺得165 著大褸好睇定180 著大褸好睇

好彩剛剛過左, 唔洗比人屌

唔係屌，我自己都唔過

你可以skip 左呢個台，直接去成人台開心share

+10cm ok?

增高鞋

165啦

可能你著咗好撚型呢

講經咩 型著乜撚都得架啦 關閪矮事呀

大褸係用來做Overcoat，即係天氣凍既時候額外著喺普通褸外面。香港唔凍所以唔係好流行，但喺溫帶地方Overcoat係無論你幾高幾矮都需要。著衫重點係啱比例。Nick Wooster都係得168cm。

冇人想知呀死矮仔

我覺得最好笑既係佢地仲要好有自信覺得自己著得好型果下好野

尋日尖沙咀嗰度都見到好多人著漁夫褸

屋企人話買大D遲D都岩著呀嘛
我點撚知咁多年都無高過姐

關高唔高咩事, 主要係比例問題
膊位同袖長唔啱就柒左大半

做人最緊要有自信

比例當然有關，但矮撚真係carry唔到

我得6歲，好似細路咁有咩問題

今日係大埔超級城見到個男士著啡色jack 型到我出哂水 目側180

關身高咩事，本身著大褸嘅都係垃圾啦
今日最高19度呀，著大褸嘅大係死虧君

你自己咪唔夠
搬石頭砸自己

女人同細路咪一樣好多著大褸都好睇
根本係好多亞洲人買衫唔會搵啱碼, 唔啱身都照著大件d
好多矮撚照著細/中碼所以先著到柒晒

認同 利申140

認同
利申：155

認同

利申180

咁咪更加應該鼓勵佢地柒 拉！

你都幾特別
168 170 唔多唔少 169cm

呢期多咗人著到麥浚龍咁

我用圖答你

唔夠170都走去著大褸應該係弱智 咁撚無腦都有嘅 唔知話佢大膽定低能好

On9做咩又調低咗個高度
無180都唔好著啦應該

估計樓豬應該係啱啱好米七嗰啲人嚟

178
唔鐘意大䄛

唔講歐美 講日本東京一街人都會著中/長褸
最緊要都係比例姐

唔做香港人就最好啦

大嬲最少185 除非你比例好好

165 唉

你靚仔乜都得

坐輪椅咪得

好彩我171

明明大褸其中一個function就係顯高，比例啱係一樣靚，成日話矮唔着得真係好無知

人地着咩關你hi事

郭富城

米6 都冇
著開童裝出街

買咗件白色大褸 著到小矮人咁
175 腳短

做咗樓主講嗰種人 我得168 但係好鍾意着大褸

最憎大褸，太文弱

真 樓上話175
利申 179唔夠膽著 太矮

我180 著完red wing 先敢著

一入呢個po即刻開圖片模式，果然有呢張

樓主咪話咗自己169囉
估乜計

凍就要著架啦屌你

好睇啲嗰個好睇

無 照著
比例啱 襯出嚟唔會好bulky就ok

我都唔著
利申：149cm

Nike x Sacai 淨係個底都已經4cm

認同
太矮真係唔好著

成個biohazard追跡者咁

太矮唔敢著178

your face your fate
168,169嘅停瘋

著鞋171嘅劉華

我170.2 cm 著得勁好睇
一睇樓主就知唔識打扮

大褸至少200cm先好著
利申198cm唔敢著

大褸至少260cm先好著
利申250cm唔敢著

張圖好耐之前 果陣未興窄腳褲

仆街！我爭1cm

其實著長褸啱啱好遮住屎忽會幾顯高

我195都唔敢著
太矮

Can’t agger more

小朋友想典

認同
利申165左右
著大褸真係好撚柒
反而著得簡潔啲後生少少
有時買酒買煙都俾人check身份證

195cm 都未敢著

入黎為睇依張

大褸定長褸

啲歐美牌子逼害啲矮人
一件s size T都長到

比例係最最最重要，但你個心理係先覺得人矮，之後再對佢著長褸反感，再去加重留意佢有幾矮，就會覺得長褸有顯矮既感覺，其實係只有香港人先會咁諗，不過點解長褸一開始俾人笑係因為長褸好容易「買大咗」，攪到似細路仔著大人衫，所以個根本問題係比例，你係唔岩比例既米9著都係柒，照樣笑得，因為著衫係fashion 唔撚係鬥高，啲外國女人夠米8幾都照著高跟鞋啦，你唔問下佢係咪想頂穿個天花板？人地覺得好睇姐

利申：175叫中間高度，費事話我幫自己講野

大褸即係長褸？

傻尻 你有女又點姐
你食到180 d女咩

你靚仔著乜柒都型架啦
參考下城城先啦

呢個真係唔明做乜撚野

新會然

顯你老母

係日本見過好多矮人著好型

明明就比例問題，關咩高唔高事女人個個above 175咩咪又係好多人咁樣著。只係男裝既size s碼係below 170著得唔好睇。你度身定造既就唔會柒

講緊去到pat嗰d打褸...

條友盲

有型有款

但係好凍呀ma
我只想保暖者

佢著得好好睇喎唔高，但比例好睇

簡簡單單算鳩數啦，矮撚搞咁多做乜
利申矮撚

得幾度唔著大褸淨係著件風褸會凍死

老老豆豆 大把人都食唔到
你一野秒曬全部人

建議樓主學吓和田作先生嘅生活品味

因為佢膊頭窄 就咁睇就ok 一拍埋其他人就唔得
同埋其實都唔ok 你睇佢小腿比例幾短

嘩咁高呀？

其實大嬲 唔係有高度先好睇

要睇比例同cutting 仲有膊頭夠唔夠厚

比個180但竹竿人著一樣柒

你仔細睇吓佢對鞋幾高

ED天氣要著褸？

面斥不雅

凍丫嘛屌
矮咪矮囉
你咪笑囉

成班金鐘毒撚笑姜濤著得唔好睇，笑左

180表示唔敢着

唔係人唔夠高，係香港唔夠凍

姜其實幾高？

仲有張身高估計圖
有無巴絲有留低

睇人架姐，又要出大佬

175up

講緊赤腳喎

咁如果赤腳有175都算係咁啦中上

老老豆豆 佢著都柒柒地
亞洲人更加唔使講

長褸好過羽絨啦
如果講靚

部分同意
但矮肥/矮瘦 其實望落好大分別
見個個167瘦著中腰大褸+roll7分褲+黃靴 幾好睇 不過係晾唔起件褸

175以下著長褸唔係問題
不過件褸長度最好唔好過膝頭

買短褸拎著到變長褸
利申 140

好靚仔

168，住半山，富二代。著咩好

唔關大褸事
矮撚着件T恤都都唔夠高撚好睇架呀

其實人矮著大褸我覺得有個補救位
就係除左件大褸 其他衫褲鞋最好差唔多顏色
咁樣個顏色連貫個人睇落會高少少
特別腰長腳短個啲
佢呢個case如果唔扣褸同條褲換翻修少少
冇咁一舊舊
我諗應該會好翻d

我唔夠17cm，所以唔著底褲

條褲一舊舊唔係因為條褲闊 係條褲太長
其實改返短條褲再roll一兩下
成條褲直返會好睇好多
反而著窄嘅話 好易上重下輕
二嚟矮撚著大褸真係唔好扣鈕
最後就係拍攝角度出咗問題 睇落隻腳再短啲

凍咪着囉
百痴

利申190

認同

利申169

1. 唔好扣鈕 打番開件衫先
2. 入面攝衫
3. 條褲可以roll 一下啱好放係鞋面

淨係上面三點視覺比例上都差好遠
然後先再講咩換個條褲/換鞋個啲

呢d look 好毒 而家d中學生都唔會咁著啦掛
有少少10年前既感覺

死矮撚

Nick Wooster 本身白頭髮留so已加好多分
不過係型嘅

睇錯17cm

182好彩無問題

仲要企高

矮就著短褸啦 腳短又著咁長人地以為你大肚

有無高佬大褸柒圖？

個人無自信著咩都好唔睇啦，你估人人望你咩，無人care呀

有仔著咁嘅話肯定大把女溝

Study partner都唔會有啦

仲著緊短袖點解成街都米知蓮人

最多被游冬泳班阿叔恥笑 , 凍病就自己 , 咪咁柒
人地笑你就笑鳩番佢唔凍味洋撚穿咁多衫呀笨

正解，連登啲人真係9唔搭8

所以我一件都冇自己知自己事

Your face

你都係金鐘毒撚ja

笑 點解覺得我係男

佢唔係model 身型，但佢咁既款行出街大把女鐘意啦

軍褸 仲好睇過 長褸
夠男子氣概

條仔抱孫未

姜b

167高，果時鍾意係日本買左兩件長褸，而家香港唔敢著

本身166.5cm，之後係對red wing每邊加3包tempo 之後有175cm
(但隻腳真係好痛)

同意

利申有米八

窄身褲加攝衫會好啲

去親韓國見韓國仔160都無都照樣咁著
啲褸長到就去到小腿至腳眼
都幾入型入格
最深刻嗰次係有段時間好hit長羽絨褸
見到個158～160嘅男仔著

背面睇成個睡袋咁

你以為自己係邊個啫 留個言洗唔洗查家宅

咪聽佢地講

正解，啲連登仔真係以為自己出街會有人望

你本身瘦唔瘦，其實身形fit而個人有自信同氣場就得，高唔高唔係absolute metric，樓上好多廢up

利申同你一樣高，韓國執咗件羊絨長褸，溫度夠低就著出街

張相最大問題係濛
跟住係件褸大左少少 啲膞位 手䄂唔啱
褸長根本就唔長

識唔識睇字

179都唔係幾夠膽著

170左右著其實都唔好睇
利申：170，著大褸真係好恐怖

其實件褸都唔算大件
最大問題係扣咗鈕 同條褲太長
搞到所有嘢都好似唔啱身咁
加埋自拍嘅拍攝角度出咗事

Jer 霸

其實唔明，有SP係咪好威同你過世咩
利申 有另一半

唔夠170 一律建議唔好出街

張相應該over十年
著緊fbt
我細細個就睇過張相我都就抱孫

YOGA PANT
唔肥唔著

⼁
少爺占咁著點睇好似得173

佢唔高都著得好好睇喎

利申120cm

165 ja ma?

著條窄腳褲已經正常晒

幾型wor

想搵啲overcoat 係120cm以上
唔明點解永遠女裝啲overcoat 都係長身過男裝design

喇叭褲腳好過癮

晨褸

去買件軍褸，一係170,一係160，最後買咗170，長到去大脾

食最多靚女係170-180
利申：190

鋼鍊個愛德華

180都唔敢著

因為佢係少爺占

笑左 我條女158著大褸咪又係咁好睇
樣同比例同襯衫問題吧

之前見到有條友著大褸
但明顯唔夠高
要著對好似高蹺既鞋黎托高自己
好滑稽

我183都唔敢著

可能唔著會有幾條女十幾個sp
點睇？

180試親都覺得矮左一節咁

女仔太矮都唔好著trench coat
會好似細路扮大人

你見唔高個d著得好睇既，件褸好大機會度身訂造掛

應真170都唔夠 要178打上
利伸：172

咁其實大褸係邊一隻遮

韓仔款還可以。

如果係西人果隻西裝大褸就真係免得過就免

因為著左會變左成個鋼之鍊金術師果個主角咁款

冇180也不要著

你知唔知你衰咩？就係太有自信！

所以我買童裝大褸

絲打著唔著得me好撚矮搏可以遮腳

其實唔止係身高

身同腳既長度比例先係關鍵
腳長過身 先會好睇

咩料啊侏儒

發現連登76高佬樣衰毒撚 句野咁都唔明? 擺明串連登D樣衰毒撚啦

真
屌你米八同六尺差兩三個cm
但如果企埋一齊睇全身 六尺係靚好多 多兩個cm就係多兩個cm 屌

唔使著
如果你真係既話

根本係cutting 問題
啲窮撚專去啲連鎖店買
又矮 梗係柒啦

你襯得唔好姐
gd 夠矮
太腸都矮
第二就係樣ge 問題

點睇？

認同
利申 148

咁激動做咩
Hurt親你個侏儒仔？

第二同三嗰啲
真係著過出街就知其實好易整黑
上車關門好易卡車門
型一時 煩一時

哥哥都唔高
條褲岩身 就得架啦

eason都係170-172好似

on9 咁都話無問題去驗下眼啦
全部望落成個細路仔著大人衫咁

其實真係有咁凍咩

其實唔算
不過啲衫買嚟就係要著
同埋入到室內咪除
造型嚟㗎姐

除夕嗰日係幾凍

咁今個周末仲可以著咩衫

洗鬼理人點睇

關咩事 GD夠170都冇啦
一樣著得好睇 一樣大把時裝雜誌影佢

佢係堅型，不過依幾張相都係無人係側邊

其實主要係以香港天氣，除咗styling之外，冇咩需要着到大褸，唔講overcoast，韓國都支那依啲冬天都要出動長身羽絨啦，天氣凍到根本冇人諗你咁多
但香港無依個問題所以身材唔好+又唔係襯得靚既話只會更加礙眼，比高過你嘅人笑鳩你

應該173-4度，佢對鞋好高爭

咪係囉，我反而睇到哥哥靚仔成咁既地步都未著得型/好襯長褸

咪照著topcoat
一係就knit 加件短褸

圖中已經冇樣 得件嬲 條褲 同對鞋
你換左兩樣野

一入嚟就係想睇依張圖

James Dean都係得173cm我覺得幾型，重點係佢件褸有修腰，咁先唔會顯腳短

果然都係睇樣

砍掉重練

我180唔加多3cm著高身少少既鞋都唔敢著件雪嬲出街

有幾激動笑9D樣衰毒撚姐

wyman 5呎10吋 咪又係咁着
着衫風格俾你講到高度問題咁

咁你咁著，我就覺得好難睇
如果矮仔著coat無問題樓主都唔會開呢個post啦
btw wyman著得仲衰過上面個幾個

著衫風格問題？？
唔好係到自己呃自己
根本矮著乜都唔好睇
有d無自知之明嘅矮仔走去著coat仲衰
咪比樓主post上黎講

其實只要fit size就好睇
利申：148男，童裝

我159 都係咁著 無問題
身邊啲女仔fd都讚我著得好睇

其實170都係矮
著乜大褸吖

冇185都唔會著得好睇

呢d咪柒囉
矮仲著到咁鬆身, on99

(認真mode)出街見d高仔著長褸真係好型唔睇樣都加左分先

比例同樣既問題

我肥矮，著件去到大脾一半上啲啲嘅羽絨褸都成隻卡比獸咁，就嚟可以碌去返工~~~

得罪講句，柒撚到喊 欣賞佢ge自信

想買返呢款褸

其實都係睇自信同風格
日本仔一樣矮但著到勁oversize 勁大件 但人地著得型

好多人真係以為 高=靚仔
CLS

矮女人好鍾意著

求link

屌 雖然識佢 但真係搞唔掂

呢位師兄講嘅嘢又冇錯嘅
佢著得好唔好睇係另一回事

佢係連登fashion撚
你話佢著得唔好睇，佢就話你唔識襯衫

我知佢係邊位
佢玩開20世紀初期嘅style㗎嘛
我欣賞佢玩得咁深入
著得好唔好睇呢啲自己判斷啦

好彩啱啱過關多少少

168cm 既溫莎公爵

件褸有少少修腰真係好睇好多，視覺上比例仲好咗

完美演繹

又po教科書

下個鬼佬一睇就知唔大隻又唔夠高 件褸大到好似偷著阿爸咁 仲要唔識襯slim cut吊腳褲🤣